無敵嘅結衣 青春璀璨好美麗

人又靚 又夠高 著衫簡單就係結衣

無敵嘅結衣 青春璀璨好美麗
人又靚 又夠高 著衫簡單就係結衣

全部係結衣 天天都有post鬥技
然後再容易到 每粒女都一一掃低

無敵嘅結衣 青春璀璨好美麗
人又靚 又夠高 著衫簡單就係結衣

全部係結衣 天天都有post鬥技
然後再容易到 每粒女都一一掃低

唔知點解佢打不死 無敵結衣乜女都不怕
無論索定靚 對親佢嘅都只可以係咁輸

無高手/結衣fans入黎幫手填埋佢？

推

冇圖點討論落去

有無圖j下

俾毒撚ff 結衣佢冇話唔得

都唔錯，係除左俾毒撚呢3個字唔夠啱音之外

轉頭去搵d圖返黎慰勞下大家

J死班仆街仔

用青春可愛好美麗得唔得
Gakki kawai sugiru

表示支持

謝巴打意見，的確好d at least意思通順左

推！